R8 vs 997 Turbo

見到呢兩部都600k-700k左右 兩部都好吸引 年份都係十年左右 巴打可唔可以比啲意見

知唔知如果997 turbo多唔多野整

你買得e d錢都應該預左錢維修保養，講收視一定係r8

你買得呢兩部既，揀自己鍾意就得。
冇其他野要諗。

咁又未必... 十年R8喎

舊款R8 有陣柒味
反而porsche 舊車仲有feel

R8好奇怪, 浄係最新一代先靚

同TT一樣

997最好買行PDK個隻

一定係997好d
波子不嬲出名係最易養既超跑

Porsche成立咁多年以黎做出黎既車
有七成仲行緊街 所以識買一定買porsche

個人認為997係最靚911

巴打買左車未 我都睇緊R8

最終兩部都無買 買左718 boxster

全新定二手 幾銀

呢個價買14年cayman應該比08 r8煩少好多野

2016年 boxster S, 我個fd讓比我850k

如果兩部比一定揀cayman